厹ricko又重返YouTube 出山再呃蝦條

點解佢仲可以咁有面皮出翻黎拍片
呃蝦條單野 唔係搞到佢收左皮
佢拍的片又做作 內容又冇營養
個樣又唔係靚仔 又要扮曬野咁 成日撥個頭
唔明點解仲會有人睇
按左落去唔夠三秒即閂
聽到佢把死人聲就係

好撚憎呢啲人出片懶大方咁dear haters
講到人地好似盲反 淨係針對你咁
做錯野在先講撚到好似世界欠左你又要扮豁達咁

仲要有個asso仔youtuber黐埋去同佢拍片自尋死路

咁都有114k人數睇過

邊撚個黎

點解咁都12k like

中小學雞 + 傻閪o靚妹

因「洗版行為」，此帳號已被封鎖留言直至 2018-12-31 23:59:59

冇睇過佢的片 見到個頭已經唔開胃